到底男男之間有冇純友誼

唉

同男女都拍過拖嘅gay佬 你問我答

@Alex buttner

屌過屎眼就是好朋友

能成為密友